{"id": 1066, "created_username": " sandrine.ratron@insee.fr, 7", "created_ago": "0\u00a0minutes", "completed_by": {"id": 7, "first_name": "", "last_name": "", "email": "sandrine.ratron@insee.fr"}, "task": {"id": 1109, "data": {"liasse_numero": "J00044517217", "id": 2219076, "niveau_auto_id": 2.0, "evenement_type": "01M", "cj": "5499", "domas": "", "ssdom": "", "liasse_type": "C", "activ_pr_lib": "La soci\u00e9t\u00e9 a pour objet, tant en France qu'\u00e0 l'\u00e9tranger :\n-\tConception et fabrication d'am\u00e9nagements int\u00e9rieurs personnalis\u00e9s ;\n-\tInstallation et agencement de mobilier sur mesure ;\n-\tFourniture et pose de rev\u00eatements muraux, sols et plafonds sp\u00e9cifiques aux am\u00e9nagements r\u00e9alis\u00e9s ;\n-\tR\u00e9alisation d'\u00e9tudes techniques li\u00e9es \u00e0 l'agencement sur mesure ;\n-\tLa prise, l'acquisition, l'exploitation et la cession de tout proc\u00e9d\u00e9 et brevet concernant ces activit\u00e9s.", "activ_pr_lib_et": "La soci\u00e9t\u00e9 a pour objet, tant en France qu'\u00e0 l'\u00e9tranger : - Conception et fabrication d'am\u00e9nagements int\u00e9rieurs personnalis\u00e9s ; - Installati", "activ_nat_et": "99", "activ_surf_et": "", "code_retour_apet": "CCF", "libelle_activite_apet": "La soci\u00e9t\u00e9 a pour objet, tant en France qu'\u00e0 l'\u00e9tranger : - Conception et fabrication d'am\u00e9nagements int\u00e9rieurs personnalis\u00e9s ; - Installati", "nature_activites_apet": "99", "surface_apet": "", "date_modification": "2023-11-29 13:12:39.264244+00:00", "mode_calcul_ape": "FASTTEXT", "apet_finale": "7410Z", "activ_nat_et_intitule": "Autre"}, "meta": {}, "created_at": "2024-01-29T10:16:20.080542Z", "updated_at": "2024-01-29T10:16:20.080585Z", "is_labeled": false, "overlap": 1, "inner_id": 809, "total_annotations": 0, "cancelled_annotations": 1, "total_predictions": 0, "comment_count": 0, "unresolved_comment_count": 0, "last_comment_updated_at": null, "project": 10, "updated_by": null, "file_upload": null, "comment_authors": []}, "result": [{"value": {"text": ["libell\u00e9 inclassable"]}, "id": "OAZlUU9N05", "from_name": "Remarques", "to_name": "text", "type": "textarea", "origin": "manual"}], "was_cancelled": true, "ground_truth": false, "created_at": "2024-02-01T11:03:31.810247Z", "updated_at": "2024-02-01T11:03:31.810292Z", "draft_created_at": null, "lead_time": 13.709, "import_id": null, "last_action": null, "project": 10, "updated_by": 7, "parent_prediction": null, "parent_annotation": null, "last_created_by": null}