{"id": 1118, "created_username": " herve.benetreau@insee.fr, 8", "created_ago": "0\u00a0minutes", "completed_by": {"id": 8, "first_name": "", "last_name": "", "email": "herve.benetreau@insee.fr"}, "task": {"id": 1149, "data": {"liasse_numero": "J00030719587", "id": 1426427, "niveau_auto_id": 2.0, "evenement_type": "01P", "cj": "", "domas": "", "ssdom": "", "liasse_type": "I", "activ_pr_lib": "mise ne location d'un appartement meubl\u00e9 en courte dur\u00e9e", "activ_pr_lib_et": "mise ne location d'un appartement meubl\u00e9 en courte dur\u00e9e", "activ_nat_et": "", "activ_surf_et": "", "code_retour_apet": "CCF", "libelle_activite_apet": "mise ne location d'un appartement meubl\u00e9 en courte dur\u00e9e", "nature_activites_apet": "", "surface_apet": "", "date_modification": "2023-08-21 13:41:10.080618+00:00", "mode_calcul_ape": "FASTTEXT", "apet_finale": "5520Z", "activ_nat_et_intitule": ""}, "meta": {}, "created_at": "2024-01-29T10:16:21.691800Z", "updated_at": "2024-01-29T10:16:21.691846Z", "is_labeled": true, "overlap": 1, "inner_id": 849, "total_annotations": 1, "cancelled_annotations": 0, "total_predictions": 0, "comment_count": 0, "unresolved_comment_count": 0, "last_comment_updated_at": null, "project": 10, "updated_by": null, "file_upload": null, "comment_authors": []}, "result": [{"value": {"taxonomy": [["I", "55", "55.20Z"]]}, "id": "SazzLR_ZBD", "from_name": "taxonomy", "to_name": "text", "type": "taxonomy", "origin": "manual"}], "was_cancelled": false, "ground_truth": false, "created_at": "2024-02-01T14:21:15.727701Z", "updated_at": "2024-02-01T14:21:15.727746Z", "draft_created_at": "2024-02-01T14:21:15.525245Z", "lead_time": 16.426, "import_id": null, "last_action": null, "project": 10, "updated_by": 8, "parent_prediction": null, "parent_annotation": null, "last_created_by": null}