{"id": 1609, "created_username": " sandrine.ratron@insee.fr, 7", "created_ago": "0\u00a0minutes", "completed_by": {"id": 7, "first_name": "", "last_name": "", "email": "sandrine.ratron@insee.fr"}, "task": {"id": 1588, "data": {"liasse_numero": "J00046938221", "id": 2362382, "niveau_auto_id": 2.0, "evenement_type": "01M", "cj": "5202", "domas": "", "ssdom": "", "liasse_type": "C", "activ_pr_lib": "La location simple de longue dur\u00e9e de biens d'\u00e9quipements mobiliers et immobiliers dans les DOM-TOM. La location simple de longue dur\u00e9e d'autres mat\u00e9riels de biens d'\u00e9quipements professionnels, de v\u00e9hicules", "activ_pr_lib_et": "La location simple de longue dur\u00e9e d'autres mat\u00e9riels de biens d'\u00e9quipements professionnels, de v\u00e9hicules", "activ_nat_et": "", "activ_surf_et": "", "code_retour_apet": "CCF", "libelle_activite_apet": "La location simple de longue dur\u00e9e d'autres mat\u00e9riels de biens d'\u00e9quipements professionnels, de v\u00e9hicules", "nature_activites_apet": "", "surface_apet": "", "date_modification": "2023-12-15 15:32:09.860813+00:00", "mode_calcul_ape": "AUTO", "apet_finale": "7739Z", "activ_nat_et_intitule": ""}, "meta": {}, "created_at": "2024-01-29T10:17:09.968015Z", "updated_at": "2024-01-29T10:17:09.968063Z", "is_labeled": false, "overlap": 1, "inner_id": 1288, "total_annotations": 0, "cancelled_annotations": 1, "total_predictions": 0, "comment_count": 0, "unresolved_comment_count": 0, "last_comment_updated_at": null, "project": 10, "updated_by": null, "file_upload": null, "comment_authors": []}, "result": [], "was_cancelled": true, "ground_truth": false, "created_at": "2024-02-02T10:43:44.350913Z", "updated_at": "2024-02-02T10:43:44.350948Z", "draft_created_at": null, "lead_time": 4.692, "import_id": null, "last_action": null, "project": 10, "updated_by": 7, "parent_prediction": null, "parent_annotation": null, "last_created_by": null}