{"id": 1640, "created_username": " sandrine.ratron@insee.fr, 7", "created_ago": "0\u00a0minutes", "completed_by": {"id": 7, "first_name": "", "last_name": "", "email": "sandrine.ratron@insee.fr"}, "task": {"id": 1615, "data": {"liasse_numero": "J00035256551", "id": 1725360, "niveau_auto_id": 2.0, "evenement_type": "01P", "cj": "", "domas": "", "ssdom": "", "liasse_type": "L", "activ_pr_lib": "\u00c9criture, production et montage du court documentaire DE DONDE VENGO. Recherche et \u00e9criture du documentaire LES LUMINEUSES", "activ_pr_lib_et": "\u00c9criture, production et montage du court documentaire DE DONDE VENGO. Recherche et \u00e9criture du documentaire LES LUMINEUSES", "activ_nat_et": "", "activ_surf_et": "", "code_retour_apet": "CCF", "libelle_activite_apet": "\u00c9criture, production et montage du court documentaire DE DONDE VENGO. Recherche et \u00e9criture du documentaire LES LUMINEUSES", "nature_activites_apet": "", "surface_apet": "", "date_modification": "2023-10-02 08:24:29.481193+00:00", "mode_calcul_ape": "FASTTEXT", "apet_finale": "5911B", "activ_nat_et_intitule": ""}, "meta": {}, "created_at": "2024-01-29T10:17:12.220163Z", "updated_at": "2024-01-29T10:17:12.220222Z", "is_labeled": false, "overlap": 1, "inner_id": 1315, "total_annotations": 0, "cancelled_annotations": 1, "total_predictions": 0, "comment_count": 0, "unresolved_comment_count": 0, "last_comment_updated_at": null, "project": 10, "updated_by": null, "file_upload": null, "comment_authors": []}, "result": [], "was_cancelled": true, "ground_truth": false, "created_at": "2024-02-02T10:50:34.823708Z", "updated_at": "2024-02-02T10:50:34.823744Z", "draft_created_at": null, "lead_time": 5.938, "import_id": null, "last_action": null, "project": 10, "updated_by": 7, "parent_prediction": null, "parent_annotation": null, "last_created_by": null}