{"id": 1785, "created_username": " sylvain.rocamora@insee.fr, 5", "created_ago": "0\u00a0minutes", "completed_by": {"id": 5, "first_name": "", "last_name": "", "email": "sylvain.rocamora@insee.fr"}, "task": {"id": 1709, "data": {"liasse_numero": "J00023531221", "id": 1012381, "niveau_auto_id": 2.0, "evenement_type": "01P", "cj": "", "domas": "", "ssdom": "", "liasse_type": "C", "activ_pr_lib": "Activit\u00e9 de marqueterie de paille  et bois, cr\u00e9ation et restauration", "activ_pr_lib_et": "Activit\u00e9 de marqueterie de paille  et bois, cr\u00e9ation et restauration", "activ_nat_et": "16", "activ_surf_et": "", "code_retour_apet": "CCF", "libelle_activite_apet": "Activit\u00e9 de marqueterie de paille  et bois, cr\u00e9ation et restauration", "nature_activites_apet": "16", "surface_apet": "", "date_modification": "2023-06-15 10:59:05.147659+00:00", "mode_calcul_ape": "FASTTEXT", "apet_finale": "1629Z", "activ_nat_et_intitule": "Commerce de d\u00e9tail sur march\u00e9s"}, "meta": {}, "created_at": "2024-01-29T10:17:18.392869Z", "updated_at": "2024-01-29T10:17:18.392920Z", "is_labeled": false, "overlap": 1, "inner_id": 1409, "total_annotations": 0, "cancelled_annotations": 1, "total_predictions": 0, "comment_count": 0, "unresolved_comment_count": 0, "last_comment_updated_at": null, "project": 10, "updated_by": null, "file_upload": null, "comment_authors": []}, "result": [{"value": {"taxonomy": [["XXXXX"]]}, "id": "aERAlnHVZg", "from_name": "taxonomy", "to_name": "text", "type": "taxonomy", "origin": "manual"}], "was_cancelled": true, "ground_truth": false, "created_at": "2024-02-02T14:06:49.722780Z", "updated_at": "2024-02-02T14:06:49.722817Z", "draft_created_at": null, "lead_time": 250.179, "import_id": null, "last_action": null, "project": 10, "updated_by": 5, "parent_prediction": null, "parent_annotation": null, "last_created_by": null}