{"id": 2092, "created_username": " sandrine.ratron@insee.fr, 7", "created_ago": "0\u00a0minutes", "completed_by": {"id": 7, "first_name": "", "last_name": "", "email": "sandrine.ratron@insee.fr"}, "task": {"id": 2003, "data": {"liasse_numero": "J00021834148", "id": 844896, "niveau_auto_id": 2.0, "evenement_type": "01M", "cj": "6540", "domas": "", "ssdom": "", "liasse_type": "G", "activ_pr_lib": "La soci\u00e9t\u00e9 a pour objet la propri\u00e9t\u00e9, l'acquisition, l'administration, l'exploitation par bail, location,\nsous-location ou de toute autre mani\u00e8re de tous immeubles b\u00e2tis ou non b\u00e2tis dont elle pourrait\ndevenir propri\u00e9taire, usufruiti\u00e8re ou nue-propri\u00e9taire, par acquisition, cr\u00e9dit-bail ou de toute autre\nmani\u00e8re, et \u00e0 titre exceptionnel la vente desdits immeubles, la gestion des valeurs mobili\u00e8res", "activ_pr_lib_et": "La propri\u00e9t\u00e9, l'acquisition, l'administration, l'exploitation par bail, location, sous-location de tous immeubles b\u00e2tis ou non b\u00e2tis", "activ_nat_et": "", "activ_surf_et": "", "code_retour_apet": "CCF", "libelle_activite_apet": "La propri\u00e9t\u00e9, l'acquisition, l'administration, l'exploitation par bail, location, sous-location de tous immeubles b\u00e2tis ou non b\u00e2tis", "nature_activites_apet": "", "surface_apet": "", "date_modification": "2023-05-22 09:52:10.880233+00:00", "mode_calcul_ape": "AUTO", "apet_finale": "6820B", "activ_nat_et_intitule": ""}, "meta": {}, "created_at": "2024-01-29T10:17:32.679873Z", "updated_at": "2024-01-29T10:17:32.679917Z", "is_labeled": true, "overlap": 1, "inner_id": 1703, "total_annotations": 1, "cancelled_annotations": 0, "total_predictions": 0, "comment_count": 0, "unresolved_comment_count": 0, "last_comment_updated_at": null, "project": 10, "updated_by": null, "file_upload": null, "comment_authors": []}, "result": [{"value": {"taxonomy": [["L", "68", "68.10Z"]]}, "id": "lqh-EDR_TK", "from_name": "taxonomy", "to_name": "text", "type": "taxonomy", "origin": "manual"}], "was_cancelled": false, "ground_truth": false, "created_at": "2024-02-05T06:28:42.678493Z", "updated_at": "2024-02-05T06:28:42.678529Z", "draft_created_at": null, "lead_time": 10.549, "import_id": null, "last_action": null, "project": 10, "updated_by": 7, "parent_prediction": null, "parent_annotation": null, "last_created_by": null}