{"id": 2423, "created_username": " herve.benetreau@insee.fr, 8", "created_ago": "2\u00a0hours, 16\u00a0minutes", "completed_by": {"id": 8, "first_name": "", "last_name": "", "email": "herve.benetreau@insee.fr"}, "task": {"id": 2304, "data": {"liasse_numero": "J00036456648", "id": 1804730, "niveau_auto_id": 2.0, "evenement_type": "01P", "cj": "", "domas": "", "ssdom": "", "liasse_type": "X", "activ_pr_lib": "Services d'aide \u00e0 la personne sans actes m\u00e9dicaux", "activ_pr_lib_et": "Services d'aide \u00e0 la personne sans actes m\u00e9dicaux", "activ_nat_et": "", "activ_surf_et": "", "code_retour_apet": "CCF", "libelle_activite_apet": "Services d'aide \u00e0 la personne sans actes m\u00e9dicaux", "nature_activites_apet": "", "surface_apet": "", "date_modification": "2023-10-10 08:10:43.607730+00:00", "mode_calcul_ape": "FASTTEXT", "apet_finale": "8121Z", "activ_nat_et_intitule": ""}, "meta": {}, "created_at": "2024-01-29T10:17:52.515191Z", "updated_at": "2024-02-05T15:52:42.026766Z", "is_labeled": true, "overlap": 1, "inner_id": 2004, "total_annotations": 1, "cancelled_annotations": 0, "total_predictions": 0, "comment_count": 0, "unresolved_comment_count": 0, "last_comment_updated_at": null, "project": 10, "updated_by": 4, "file_upload": null, "comment_authors": []}, "result": [{"value": {"text": ["libell\u00e9 inclassable"]}, "id": "7YUWLHIp61", "from_name": "Remarques", "to_name": "text", "type": "textarea", "origin": "manual"}, {"value": {"taxonomy": [["XXXXX"]]}, "id": "-yXb_1Cu2Y", "from_name": "taxonomy", "to_name": "text", "type": "taxonomy", "origin": "manual"}], "was_cancelled": false, "ground_truth": false, "created_at": "2024-02-05T13:36:11.463813Z", "updated_at": "2024-02-05T15:52:42.064581Z", "draft_created_at": "2024-02-05T13:36:08.174562Z", "lead_time": 570.5550000000001, "import_id": null, "last_action": null, "project": 10, "updated_by": 3, "parent_prediction": null, "parent_annotation": null, "last_created_by": null}