{"id": 2780, "created_username": " sylvain.rocamora@insee.fr, 5", "created_ago": "0\u00a0minutes", "completed_by": {"id": 5, "first_name": "", "last_name": "", "email": "sylvain.rocamora@insee.fr"}, "task": {"id": 2627, "data": {"liasse_numero": "J00019319391", "id": 608316, "niveau_auto_id": 2.0, "evenement_type": "01M", "cj": "5710", "domas": "", "ssdom": "", "liasse_type": "C", "activ_pr_lib": "La location et la location-bail de courte dur\u00e9e de voitures particuli\u00e8res et autres v\u00e9hicules automobiles l\u00e9gers sans chauffeur", "activ_pr_lib_et": "La location et la location-bail de courte dur\u00e9e de voitures particuli\u00e8res et autres v\u00e9hicules automobiles l\u00e9gers sans chauffeur", "activ_nat_et": "", "activ_surf_et": "", "code_retour_apet": "CCF", "libelle_activite_apet": "La location et la location-bail de courte dur\u00e9e de voitures particuli\u00e8res et autres v\u00e9hicules automobiles l\u00e9gers sans chauffeur", "nature_activites_apet": "", "surface_apet": "", "date_modification": "2023-04-13 15:41:26.528317+00:00", "mode_calcul_ape": "AUTO", "apet_finale": "7711A", "activ_nat_et_intitule": ""}, "meta": {}, "created_at": "2024-01-29T10:18:09.654135Z", "updated_at": "2024-01-29T10:18:09.654178Z", "is_labeled": true, "overlap": 1, "inner_id": 2327, "total_annotations": 1, "cancelled_annotations": 0, "total_predictions": 0, "comment_count": 0, "unresolved_comment_count": 0, "last_comment_updated_at": null, "project": 10, "updated_by": null, "file_upload": null, "comment_authors": []}, "result": [{"value": {"taxonomy": [["N", "77", "77.11A"]]}, "id": "FzwKUsTmRx", "from_name": "taxonomy", "to_name": "text", "type": "taxonomy", "origin": "manual"}], "was_cancelled": false, "ground_truth": false, "created_at": "2024-02-06T10:33:40.718953Z", "updated_at": "2024-02-06T10:33:40.718982Z", "draft_created_at": null, "lead_time": 23.992, "import_id": null, "last_action": null, "project": 10, "updated_by": 5, "parent_prediction": null, "parent_annotation": null, "last_created_by": null}