{"id": 2796, "created_username": " cecile.bolmin@insee.fr, 4", "created_ago": "0\u00a0minutes", "completed_by": {"id": 4, "first_name": "", "last_name": "", "email": "cecile.bolmin@insee.fr"}, "task": {"id": 2625, "data": {"liasse_numero": "J00024926750", "id": 1077035, "niveau_auto_id": 2.0, "evenement_type": "01P", "cj": "", "domas": "", "ssdom": "", "liasse_type": "L", "activ_pr_lib": "architecture d'int\u00e9rieur et design, vente d'objets et de mobiliers - d\u00e9coration d'int\u00e9rieur", "activ_pr_lib_et": "architecture d'int\u00e9rieur et design, vente d'objets et de mobiliers", "activ_nat_et": "", "activ_surf_et": "", "code_retour_apet": "CCF", "libelle_activite_apet": "architecture d'int\u00e9rieur et design, vente d'objets et de mobiliers", "nature_activites_apet": "", "surface_apet": "", "date_modification": "2023-06-25 19:27:14.586186+00:00", "mode_calcul_ape": "AUTO", "apet_finale": "7410Z", "activ_nat_et_intitule": ""}, "meta": {}, "created_at": "2024-01-29T10:18:09.582620Z", "updated_at": "2024-01-29T10:18:09.582679Z", "is_labeled": true, "overlap": 1, "inner_id": 2325, "total_annotations": 1, "cancelled_annotations": 0, "total_predictions": 0, "comment_count": 0, "unresolved_comment_count": 0, "last_comment_updated_at": null, "project": 10, "updated_by": null, "file_upload": null, "comment_authors": []}, "result": [{"value": {"taxonomy": [["M", "74", "74.10Z"]]}, "id": "xJZv-wrS7i", "from_name": "taxonomy", "to_name": "text", "type": "taxonomy", "origin": "manual"}], "was_cancelled": false, "ground_truth": false, "created_at": "2024-02-06T10:43:40.025143Z", "updated_at": "2024-02-06T10:43:40.025172Z", "draft_created_at": null, "lead_time": 640.996, "import_id": null, "last_action": null, "project": 10, "updated_by": 4, "parent_prediction": null, "parent_annotation": null, "last_created_by": null}