{"id": 2843, "created_username": " sandrine.ratron@insee.fr, 7", "created_ago": "0\u00a0minutes", "completed_by": {"id": 7, "first_name": "", "last_name": "", "email": "sandrine.ratron@insee.fr"}, "task": {"id": 2685, "data": {"liasse_numero": "J00040597247", "id": 2045734, "niveau_auto_id": 2.0, "evenement_type": "01P", "cj": "", "domas": "", "ssdom": "", "liasse_type": "X", "activ_pr_lib": "Commerce de voitures et de v\u00e9hicules automobiles l\u00e9gers  - Prestation de service", "activ_pr_lib_et": "Commerce de voitures et de v\u00e9hicules automobiles l\u00e9gers", "activ_nat_et": "", "activ_surf_et": "", "code_retour_apet": "CCF", "libelle_activite_apet": "Commerce de voitures et de v\u00e9hicules automobiles l\u00e9gers", "nature_activites_apet": "", "surface_apet": "", "date_modification": "2023-11-08 11:05:15.747531+00:00", "mode_calcul_ape": "AUTO", "apet_finale": "4511Z", "activ_nat_et_intitule": ""}, "meta": {}, "created_at": "2024-01-29T10:18:12.939609Z", "updated_at": "2024-01-29T10:18:12.939707Z", "is_labeled": true, "overlap": 1, "inner_id": 2385, "total_annotations": 1, "cancelled_annotations": 0, "total_predictions": 0, "comment_count": 0, "unresolved_comment_count": 0, "last_comment_updated_at": null, "project": 10, "updated_by": null, "file_upload": null, "comment_authors": []}, "result": [{"value": {"taxonomy": [["G", "45", "45.11Z"]]}, "id": "7g4CeCFQxx", "from_name": "taxonomy", "to_name": "text", "type": "taxonomy", "origin": "manual"}], "was_cancelled": false, "ground_truth": false, "created_at": "2024-02-06T12:56:00.959812Z", "updated_at": "2024-02-06T12:56:00.959848Z", "draft_created_at": null, "lead_time": 8.571, "import_id": null, "last_action": null, "project": 10, "updated_by": 7, "parent_prediction": null, "parent_annotation": null, "last_created_by": null}