{"id": 2990, "created_username": " cecile.bolmin@insee.fr, 4", "created_ago": "0\u00a0minutes", "completed_by": {"id": 4, "first_name": "", "last_name": "", "email": "cecile.bolmin@insee.fr"}, "task": {"id": 860, "data": {"liasse_numero": "J00034178384", "id": 1681122, "niveau_auto_id": 2.0, "evenement_type": "07M", "cj": "3220", "domas": "", "ssdom": "", "liasse_type": "I", "activ_pr_lib": "Mobiliers de jardin", "activ_pr_lib_et": "Mobiliers de jardin", "activ_nat_et": "", "activ_surf_et": "", "code_retour_apet": "C_C", "libelle_activite_apet": "Mobiliers de jardin", "nature_activites_apet": "", "surface_apet": "", "date_modification": "2023-09-26 10:34:05.457031+00:00", "mode_calcul_ape": "NAF", "apet_finale": "4791B", "activ_nat_et_intitule": ""}, "meta": {}, "created_at": "2024-01-29T10:16:06.950132Z", "updated_at": "2024-02-09T13:24:34.033485Z", "is_labeled": true, "overlap": 1, "inner_id": 560, "total_annotations": 1, "cancelled_annotations": 5, "total_predictions": 0, "comment_count": 0, "unresolved_comment_count": 0, "last_comment_updated_at": null, "project": 10, "updated_by": 4, "file_upload": null, "comment_authors": []}, "result": [{"value": {"taxonomy": [["XXXXX"]]}, "id": "l9P3GTkXCF", "from_name": "taxonomy", "to_name": "text", "type": "taxonomy", "origin": "manual"}, {"value": {"text": ["libell\u00e9 impr\u00e9cis vente au d\u00e9tail ou en gros/fabrication selon mat\u00e9riau/pose/personnalisation "]}, "id": "FPIuTpkq4a", "from_name": "Remarques", "to_name": "text", "type": "textarea", "origin": "manual"}], "was_cancelled": false, "ground_truth": false, "created_at": "2024-02-09T13:27:00.244416Z", "updated_at": "2024-02-09T13:27:00.244445Z", "draft_created_at": "2024-02-09T13:24:33.792571Z", "lead_time": 145.269, "import_id": null, "last_action": null, "project": 10, "updated_by": 4, "parent_prediction": null, "parent_annotation": null, "last_created_by": null}