{"id": 687, "created_username": " sandrine.ratron@insee.fr, 7", "created_ago": "0\u00a0minutes", "completed_by": {"id": 7, "first_name": "", "last_name": "", "email": "sandrine.ratron@insee.fr"}, "task": {"id": 818, "data": {"liasse_numero": "J00052627833", "id": 2651445, "niveau_auto_id": 2.0, "evenement_type": "01M", "cj": "6540", "domas": "", "ssdom": "", "liasse_type": "G", "activ_pr_lib": "La propri\u00e9t\u00e9, l'administration et l'exploitation par bail de tous immeubles \u00e0 usage d'habitation, professionnel ou commercial, dont elle deviendra propri\u00e9taire par voie d'acquisition, \u00e9change, apport ou autrement", "activ_pr_lib_et": "La propri\u00e9t\u00e9, l'administration et l'exploitation par bail de tous immeubles \u00e0 usage d'habitation, professionnel ou commercial, dont elle dev", "activ_nat_et": "", "activ_surf_et": "", "code_retour_apet": "CCF", "libelle_activite_apet": "La propri\u00e9t\u00e9, l'administration et l'exploitation par bail de tous immeubles \u00e0 usage d'habitation, professionnel ou commercial, dont elle dev", "nature_activites_apet": "", "surface_apet": "", "date_modification": "2024-01-19 17:01:50.704137+00:00", "mode_calcul_ape": "AUTO", "apet_finale": "6820B", "activ_nat_et_intitule": ""}, "meta": {}, "created_at": "2024-01-29T10:16:05.276478Z", "updated_at": "2024-01-29T10:16:05.276553Z", "is_labeled": false, "overlap": 1, "inner_id": 518, "total_annotations": 0, "cancelled_annotations": 1, "total_predictions": 0, "comment_count": 0, "unresolved_comment_count": 0, "last_comment_updated_at": null, "project": 10, "updated_by": null, "file_upload": null, "comment_authors": []}, "result": [], "was_cancelled": true, "ground_truth": false, "created_at": "2024-02-01T09:17:46.723311Z", "updated_at": "2024-02-01T09:17:46.723346Z", "draft_created_at": null, "lead_time": 44.526, "import_id": null, "last_action": null, "project": 10, "updated_by": 7, "parent_prediction": null, "parent_annotation": null, "last_created_by": null}