{"id": 705, "created_username": " sandrine.ratron@insee.fr, 7", "created_ago": "0\u00a0minutes", "completed_by": {"id": 7, "first_name": "", "last_name": "", "email": "sandrine.ratron@insee.fr"}, "task": {"id": 831, "data": {"liasse_numero": "J00040925851", "id": 2064110, "niveau_auto_id": 2.0, "evenement_type": "01P", "cj": "", "domas": "", "ssdom": "", "liasse_type": "C", "activ_pr_lib": "Vendre de fruits et de l\u00e9gumes sur les march\u00e9s.", "activ_pr_lib_et": "Vendre de fruits et de l\u00e9gumes sur les march\u00e9s.", "activ_nat_et": "10", "activ_surf_et": 5.0, "code_retour_apet": "CCF", "libelle_activite_apet": "Vendre de fruits et de l\u00e9gumes sur les march\u00e9s.", "nature_activites_apet": "10", "surface_apet": 5.0, "date_modification": "2023-11-10 07:40:25.393874+00:00", "mode_calcul_ape": "FASTTEXT", "apet_finale": "4781Z", "activ_nat_et_intitule": "Commerce de d\u00e9tail en magasin"}, "meta": {}, "created_at": "2024-01-29T10:16:05.780508Z", "updated_at": "2024-01-29T10:16:05.780553Z", "is_labeled": true, "overlap": 1, "inner_id": 531, "total_annotations": 1, "cancelled_annotations": 0, "total_predictions": 0, "comment_count": 0, "unresolved_comment_count": 0, "last_comment_updated_at": null, "project": 10, "updated_by": null, "file_upload": null, "comment_authors": []}, "result": [{"value": {"taxonomy": [["G", "47", "47.81Z"]]}, "id": "p784ZgKYe5", "from_name": "taxonomy", "to_name": "text", "type": "taxonomy", "origin": "manual"}], "was_cancelled": false, "ground_truth": false, "created_at": "2024-02-01T09:20:44.588644Z", "updated_at": "2024-02-01T09:20:44.588680Z", "draft_created_at": null, "lead_time": 13.834, "import_id": null, "last_action": null, "project": 10, "updated_by": 7, "parent_prediction": null, "parent_annotation": null, "last_created_by": null}