{"id": 906, "created_username": " celine.ducom@insee.fr, 6", "created_ago": "0\u00a0minutes", "completed_by": {"id": 6, "first_name": "", "last_name": "", "email": "celine.ducom@insee.fr"}, "task": {"id": 959, "data": {"liasse_numero": "J00021229125", "id": 790246, "niveau_auto_id": 2.0, "evenement_type": "01M", "cj": "5710", "domas": "", "ssdom": "", "liasse_type": "M", "activ_pr_lib": "L'entreprise de menuiserie g\u00e9n\u00e9rale et b\u00e2timent, de charpente et de couverture ainsi que de vitrerie.", "activ_pr_lib_et": "L'entreprise de menuiserie g\u00e9n\u00e9rale et b\u00e2timent, de charpente et de couverture ainsi que de vitrerie.", "activ_nat_et": "14", "activ_surf_et": "", "code_retour_apet": "CCF", "libelle_activite_apet": "L'entreprise de menuiserie g\u00e9n\u00e9rale et b\u00e2timent, de charpente et de couverture ainsi que de vitrerie.", "nature_activites_apet": "14", "surface_apet": "", "date_modification": "2023-05-11 18:04:28.552158+00:00", "mode_calcul_ape": "AUTO", "apet_finale": "4332A", "activ_nat_et_intitule": "B\u00e2timent, travaux publics"}, "meta": {}, "created_at": "2024-01-29T10:16:11.003266Z", "updated_at": "2024-02-01T10:06:38.293374Z", "is_labeled": true, "overlap": 1, "inner_id": 659, "total_annotations": 1, "cancelled_annotations": 1, "total_predictions": 0, "comment_count": 0, "unresolved_comment_count": 0, "last_comment_updated_at": null, "project": 10, "updated_by": 7, "file_upload": null, "comment_authors": []}, "result": [{"value": {"taxonomy": [["F", "43", "43.32A"]]}, "id": "lgQ57Fa6yi", "from_name": "taxonomy", "to_name": "text", "type": "taxonomy", "origin": "manual"}], "was_cancelled": false, "ground_truth": false, "created_at": "2024-02-01T10:17:04.471220Z", "updated_at": "2024-02-01T10:17:04.471267Z", "draft_created_at": "2024-02-01T10:14:52.451316Z", "lead_time": 176.722, "import_id": null, "last_action": null, "project": 10, "updated_by": 6, "parent_prediction": null, "parent_annotation": null, "last_created_by": null}