{"id": 1003, "created_username": " sandrine.ratron@insee.fr, 7", "created_ago": "0\u00a0minutes", "completed_by": {"id": 7, "first_name": "", "last_name": "", "email": "sandrine.ratron@insee.fr"}, "task": {"id": 1050, "data": {"liasse_numero": "J00025823956", "id": 1130378, "niveau_auto_id": 2.0, "evenement_type": "01M", "cj": "5710", "domas": "", "ssdom": "", "liasse_type": "C", "activ_pr_lib": "-\tLe commerce d'alimentaire g\u00e9n\u00e9rale.\n\n-\tToutes op\u00e9rations industrielles et commerciales se rapportent \u00e0 :\n-\tLa cr\u00e9ation, l'acquisition, la location, la prise en location-g\u00e9rance de tous fonds de commerce, la prise \u00e0 bail, l'installation, l'exploitation de tous \u00e9tablissements, fonds de commerce, usines, ateliers, se rapportant \u00e0 l'une des activit\u00e9s sp\u00e9cifi\u00e9es ci-dessus, \n-\tLa reprise, l'acquisition, l'exploitation ou la cession de tous proc\u00e9d\u00e9s, brevets et droits de propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle concernant lesdites activit\u00e9s ; \n-\tEt plus g\u00e9n\u00e9ralement, toutes op\u00e9rations industrielles, commerciales et financi\u00e8res, mobili\u00e8res et immobili\u00e8res pouvant se rattacher directement ou indirectement \u00e0 l'objet social et \u00e0 tous objets similaires ou connexes pouvant favoriser son extension ou son d\u00e9veloppement.", "activ_pr_lib_et": "Le commerce d'alimentaire g\u00e9n\u00e9rale", "activ_nat_et": "10", "activ_surf_et": "", "code_retour_apet": "CCF", "libelle_activite_apet": "Le commerce d'alimentaire g\u00e9n\u00e9rale", "nature_activites_apet": "10", "surface_apet": "", "date_modification": "2023-07-03 16:32:11.497001+00:00", "mode_calcul_ape": "AUTO", "apet_finale": "4711B", "activ_nat_et_intitule": "Commerce de d\u00e9tail en magasin"}, "meta": {}, "created_at": "2024-01-29T10:16:15.648089Z", "updated_at": "2024-01-29T10:16:15.648139Z", "is_labeled": true, "overlap": 1, "inner_id": 750, "total_annotations": 1, "cancelled_annotations": 0, "total_predictions": 0, "comment_count": 0, "unresolved_comment_count": 0, "last_comment_updated_at": null, "project": 10, "updated_by": null, "file_upload": null, "comment_authors": []}, "result": [{"value": {"taxonomy": [["G", "47", "47.11B"]]}, "id": "d0T4css9Hg", "from_name": "taxonomy", "to_name": "text", "type": "taxonomy", "origin": "manual"}], "was_cancelled": false, "ground_truth": false, "created_at": "2024-02-01T10:45:18.570434Z", "updated_at": "2024-02-01T10:45:18.570478Z", "draft_created_at": null, "lead_time": 12.348, "import_id": null, "last_action": null, "project": 10, "updated_by": 7, "parent_prediction": null, "parent_annotation": null, "last_created_by": null}