{"id": 1123, "created_username": " herve.benetreau@insee.fr, 8", "created_ago": "0\u00a0minutes", "completed_by": {"id": 8, "first_name": "", "last_name": "", "email": "herve.benetreau@insee.fr"}, "task": {"id": 1154, "data": {"liasse_numero": "J00040758088", "id": 2054491, "niveau_auto_id": 2.0, "evenement_type": "01M", "cj": "5499", "domas": "", "ssdom": "", "liasse_type": "C", "activ_pr_lib": "Epicerie,\tcommerce de d\u00e9tail d'alimentation g\u00e9n\u00e9rale et produits non alimentaires \u00e0 emporter et en livraison,\nvente de produits de producteurs locaux, vente de plats \u00e0 emporter, vente de boissons \u00e0 consommer sur place ou \u00e0 emporter,", "activ_pr_lib_et": "Epicerie", "activ_nat_et": "10", "activ_surf_et": 180.0, "code_retour_apet": "CCF", "libelle_activite_apet": "Epicerie", "nature_activites_apet": "10", "surface_apet": 180.0, "date_modification": "2023-11-09 11:09:05.704498+00:00", "mode_calcul_ape": "FASTTEXT", "apet_finale": "4711C", "activ_nat_et_intitule": "Commerce de d\u00e9tail en magasin"}, "meta": {}, "created_at": "2024-01-29T10:16:21.889170Z", "updated_at": "2024-01-29T10:16:21.889223Z", "is_labeled": true, "overlap": 1, "inner_id": 854, "total_annotations": 1, "cancelled_annotations": 0, "total_predictions": 0, "comment_count": 0, "unresolved_comment_count": 0, "last_comment_updated_at": null, "project": 10, "updated_by": null, "file_upload": null, "comment_authors": []}, "result": [{"value": {"taxonomy": [["G", "47", "47.11C"]]}, "id": "9mBeIrMq1I", "from_name": "taxonomy", "to_name": "text", "type": "taxonomy", "origin": "manual"}], "was_cancelled": false, "ground_truth": false, "created_at": "2024-02-01T14:25:21.236415Z", "updated_at": "2024-02-01T14:25:21.236455Z", "draft_created_at": "2024-02-01T14:25:20.622187Z", "lead_time": 45.988, "import_id": null, "last_action": null, "project": 10, "updated_by": 8, "parent_prediction": null, "parent_annotation": null, "last_created_by": null}