{"id": 1579, "created_username": " sandrine.ratron@insee.fr, 7", "created_ago": "0\u00a0minutes", "completed_by": {"id": 7, "first_name": "", "last_name": "", "email": "sandrine.ratron@insee.fr"}, "task": {"id": 1558, "data": {"liasse_numero": "J00018337519", "id": 497285, "niveau_auto_id": 2.0, "evenement_type": "01P", "cj": "", "domas": "", "ssdom": "", "liasse_type": "I", "activ_pr_lib": "Location meubl\u00e9 de tourisme class\u00e9 non professionnel", "activ_pr_lib_et": "Location meubl\u00e9 de tourisme class\u00e9 non professionnel", "activ_nat_et": "", "activ_surf_et": "", "code_retour_apet": "CCF", "libelle_activite_apet": "Location meubl\u00e9 de tourisme class\u00e9 non professionnel", "nature_activites_apet": "", "surface_apet": "", "date_modification": "2023-03-29 08:50:00.679327+00:00", "mode_calcul_ape": "FASTTEXT", "apet_finale": "5520Z", "activ_nat_et_intitule": ""}, "meta": {}, "created_at": "2024-01-29T10:17:03.235163Z", "updated_at": "2024-01-29T10:17:03.235215Z", "is_labeled": true, "overlap": 1, "inner_id": 1258, "total_annotations": 1, "cancelled_annotations": 0, "total_predictions": 0, "comment_count": 0, "unresolved_comment_count": 0, "last_comment_updated_at": null, "project": 10, "updated_by": null, "file_upload": null, "comment_authors": []}, "result": [{"value": {"taxonomy": [["I", "55", "55.20Z"]]}, "id": "0TLu6u460p", "from_name": "taxonomy", "to_name": "text", "type": "taxonomy", "origin": "manual"}], "was_cancelled": false, "ground_truth": false, "created_at": "2024-02-02T10:37:40.444971Z", "updated_at": "2024-02-02T10:37:40.445013Z", "draft_created_at": null, "lead_time": 7.096, "import_id": null, "last_action": null, "project": 10, "updated_by": 7, "parent_prediction": null, "parent_annotation": null, "last_created_by": null}