{"id": 17, "created_username": " cecile.bolmin@insee.fr, 2", "created_ago": "1\u00a0day, 20\u00a0hours", "completed_by": {"id": 2, "first_name": "", "last_name": "", "email": "cecile.bolmin@insee.fr"}, "task": {"id": 18, "data": {"liasse_numero": "J00012859484", "id": 52928, "niveau_auto_id": "", "evenement_type": "01P", "cj": "", "domas": "", "ssdom": "", "liasse_type": "X", "activ_pr_lib": "Graphisme : cr\u00e9ation, production et commercialisation de services de communication et identit\u00e9s visuelles \u00e0 destination des entreprises", "activ_pr_lib_et": "Graphisme : cr\u00e9ation, production et commercialisation de services de communication et identit\u00e9s visuelles \u00e0 destination des entreprises", "activ_nat_et": "", "activ_surf_et": "", "code_retour_apet": "CCF", "libelle_activite_apet": "Graphisme : cr\u00e9ation, production et commercialisation de services de communication et identit\u00e9s visuelles \u00e0 destination des entreprises", "nature_activites_apet": "", "surface_apet": "", "date_modification": "2023-01-02 09:31:34.811383+00:00", "mode_calcul_ape": "FASTTEXT", "apet_finale": "7410Z", "activ_nat_et_intitule": ""}, "meta": {}, "created_at": "2024-01-17T14:12:14.371803Z", "updated_at": "2024-01-17T16:04:00.547488Z", "is_labeled": true, "overlap": 1, "inner_id": 18, "total_annotations": 1, "cancelled_annotations": 0, "total_predictions": 0, "comment_count": 0, "unresolved_comment_count": 0, "last_comment_updated_at": null, "project": 1, "updated_by": 2, "file_upload": null, "comment_authors": []}, "result": [], "was_cancelled": false, "ground_truth": false, "created_at": "2024-01-17T16:04:00.490434Z", "updated_at": "2024-01-17T16:04:00.490488Z", "draft_created_at": null, "lead_time": 12.71, "import_id": null, "last_action": null, "project": 1, "updated_by": 2, "parent_prediction": null, "parent_annotation": null, "last_created_by": null}