{"id": 2375, "created_username": " cecile.bolmin@insee.fr, 4", "created_ago": "0\u00a0minutes", "completed_by": {"id": 4, "first_name": "", "last_name": "", "email": "cecile.bolmin@insee.fr"}, "task": {"id": 2260, "data": {"liasse_numero": "J00016590820", "id": 297681, "niveau_auto_id": 2.0, "evenement_type": "01M", "cj": "5710", "domas": "", "ssdom": "", "liasse_type": "A", "activ_pr_lib": "production de fruits et l\u00e9gumes, cueillette \u00e0 la ferme, achat vente de fruits et l\u00e9gumes, produits r\u00e9gionaux, prestation de services agricoles, production d'\u00e9lectricit\u00e9 photovolta\u00efque et toutes autres \u00e9nergies renouvelables", "activ_pr_lib_et": "Culture de l\u00e9gumes, de melons, de racines et de tuburcules", "activ_nat_et": "", "activ_surf_et": "", "code_retour_apet": "CCF", "libelle_activite_apet": "Culture de l\u00e9gumes, de melons, de racines et de tuburcules", "nature_activites_apet": "", "surface_apet": "", "date_modification": "2023-02-27 16:07:43.305611+00:00", "mode_calcul_ape": "AUTO", "apet_finale": "0113Z", "activ_nat_et_intitule": ""}, "meta": {}, "created_at": "2024-01-29T10:17:45.312845Z", "updated_at": "2024-01-29T10:17:45.312893Z", "is_labeled": true, "overlap": 1, "inner_id": 1960, "total_annotations": 1, "cancelled_annotations": 0, "total_predictions": 0, "comment_count": 0, "unresolved_comment_count": 0, "last_comment_updated_at": null, "project": 10, "updated_by": null, "file_upload": null, "comment_authors": []}, "result": [{"value": {"taxonomy": [["A", "01", "01.13Z"]]}, "id": "vrbyonMyOw", "from_name": "taxonomy", "to_name": "text", "type": "taxonomy", "origin": "manual"}], "was_cancelled": false, "ground_truth": false, "created_at": "2024-02-05T10:15:53.992893Z", "updated_at": "2024-02-05T10:15:53.992929Z", "draft_created_at": null, "lead_time": 9.296, "import_id": null, "last_action": null, "project": 10, "updated_by": 4, "parent_prediction": null, "parent_annotation": null, "last_created_by": null}