{"id": 270, "created_username": " sandrine.ratron@insee.fr, 7", "created_ago": "0\u00a0minutes", "completed_by": {"id": 7, "first_name": "", "last_name": "", "email": "sandrine.ratron@insee.fr"}, "task": {"id": 445, "data": {"liasse_numero": "J00052342110", "id": 2636474, "niveau_auto_id": 2.0, "evenement_type": "01M", "cj": "5710", "domas": "", "ssdom": "", "liasse_type": "C", "activ_pr_lib": "La Soci\u00e9t\u00e9 a pour objet, en France et \u00e0 l'\u00e9tranger, directement ou indirectement : \n\n- Achat/Revente de lubrifiants. Code NAF souhait\u00e9 : 4690Z Commerce de gros non \nsp\u00e9cialis\u00e9. Convention collective souhait\u00e9e : Convention collective Commerce de Gros. \n- Participation de la Soci\u00e9t\u00e9, par tous moyens, \u00e0 toutes entreprises ou soci\u00e9t\u00e9s cr\u00e9\u00e9es ou \n\u00e0 cr\u00e9er, pouvant se rattacher, directement ou indirectement, \u00e0 l'objet social, notamment \npar voie de cr\u00e9ation de soci\u00e9t\u00e9s nouvelles, d'apport, commandite, souscription ou rachat \nde titres ou droits sociaux, fusion, alliance ou association en participation ou groupement \nd'int\u00e9r\u00eat \u00e9conomique ou de location-g\u00e9rance. \n\nPlus g\u00e9n\u00e9ralement, toutes op\u00e9rations industrielles, commerciales et financi\u00e8res, mobili\u00e8res et \nimmobili\u00e8res, pouvant se rattacher, directement ou indirectement, \u00e0 l'objet soci", "activ_pr_lib_et": "Achat/Revente de lubrifiants", "activ_nat_et": "09", "activ_surf_et": "", "code_retour_apet": "CCF", "libelle_activite_apet": "Achat/Revente de lubrifiants", "nature_activites_apet": "09", "surface_apet": "", "date_modification": "2024-01-18 15:35:51.899053+00:00", "mode_calcul_ape": "FASTTEXT", "apet_finale": "4675Z", "activ_nat_et_intitule": "Commerce de gros"}, "meta": {}, "created_at": "2024-01-29T10:15:49.498114Z", "updated_at": "2024-01-29T10:15:49.498178Z", "is_labeled": false, "overlap": 1, "inner_id": 145, "total_annotations": 0, "cancelled_annotations": 1, "total_predictions": 0, "comment_count": 0, "unresolved_comment_count": 0, "last_comment_updated_at": null, "project": 10, "updated_by": null, "file_upload": null, "comment_authors": []}, "result": [], "was_cancelled": true, "ground_truth": false, "created_at": "2024-01-31T12:42:01.000770Z", "updated_at": "2024-01-31T12:42:01.000799Z", "draft_created_at": null, "lead_time": 157.387, "import_id": null, "last_action": null, "project": 10, "updated_by": 7, "parent_prediction": null, "parent_annotation": null, "last_created_by": null}