{"id": 2793, "created_username": " sylvain.rocamora@insee.fr, 5", "created_ago": "0\u00a0minutes", "completed_by": {"id": 5, "first_name": "", "last_name": "", "email": "sylvain.rocamora@insee.fr"}, "task": {"id": 2640, "data": {"liasse_numero": "J00017955824", "id": 453295, "niveau_auto_id": 2.0, "evenement_type": "01P", "cj": "", "domas": "", "ssdom": "", "liasse_type": "M", "activ_pr_lib": "Fabrication et vente de produits alimentaires, \u00e9v\u00e8nementiel, prestataires de services", "activ_pr_lib_et": "Fabrication et vente de produits alimentaires, \u00e9v\u00e8nementiel, prestataires de services", "activ_nat_et": "04", "activ_surf_et": "", "code_retour_apet": "CCF", "libelle_activite_apet": "Fabrication et vente de produits alimentaires, \u00e9v\u00e8nementiel, prestataires de services", "nature_activites_apet": "04", "surface_apet": "", "date_modification": "2023-03-22 16:06:49.931119+00:00", "mode_calcul_ape": "FASTTEXT", "apet_finale": "1089Z", "activ_nat_et_intitule": "Fabrication, production"}, "meta": {}, "created_at": "2024-01-29T10:18:10.365420Z", "updated_at": "2024-01-29T10:18:10.365493Z", "is_labeled": true, "overlap": 1, "inner_id": 2340, "total_annotations": 1, "cancelled_annotations": 0, "total_predictions": 0, "comment_count": 0, "unresolved_comment_count": 0, "last_comment_updated_at": null, "project": 10, "updated_by": null, "file_upload": null, "comment_authors": []}, "result": [{"value": {"taxonomy": [["C", "10", "10.89Z"]]}, "id": "omFXo90mwF", "from_name": "taxonomy", "to_name": "text", "type": "taxonomy", "origin": "manual"}], "was_cancelled": false, "ground_truth": false, "created_at": "2024-02-06T10:39:39.221091Z", "updated_at": "2024-02-06T10:39:39.221123Z", "draft_created_at": null, "lead_time": 19.937, "import_id": null, "last_action": null, "project": 10, "updated_by": 5, "parent_prediction": null, "parent_annotation": null, "last_created_by": null}