{"id": 564, "created_username": " cecile.bolmin@insee.fr, 4", "created_ago": "0\u00a0minutes", "completed_by": {"id": 4, "first_name": "", "last_name": "", "email": "cecile.bolmin@insee.fr"}, "task": {"id": 699, "data": {"liasse_numero": "J00052875127", "id": 2663508, "niveau_auto_id": 2.0, "evenement_type": "01F", "cj": "2110", "domas": "", "ssdom": "", "liasse_type": "C", "activ_pr_lib": "Location de logement meubl\u00e9 de longue dur\u00e9e Code 6820A - LOYERS SOUMIS A TVA - Option &adress\u00e9e au gestionnaire du SIE r\u00e9f\u00e9rent", "activ_pr_lib_et": "", "activ_nat_et": "", "activ_surf_et": "", "code_retour_apet": "CCF", "libelle_activite_apet": "Location de logement meubl\u00e9 de longue dur\u00e9e Code 6820A - LOYERS SOUMIS A TVA - Option &adress\u00e9e au gestionnaire du SIE r\u00e9f\u00e9rent", "nature_activites_apet": "", "surface_apet": "", "date_modification": "2024-01-22 12:34:39.189854+00:00", "mode_calcul_ape": "AUTO", "apet_finale": "6820A", "activ_nat_et_intitule": ""}, "meta": {}, "created_at": "2024-01-29T10:16:00.790715Z", "updated_at": "2024-01-29T10:16:00.790766Z", "is_labeled": true, "overlap": 1, "inner_id": 399, "total_annotations": 1, "cancelled_annotations": 0, "total_predictions": 0, "comment_count": 0, "unresolved_comment_count": 0, "last_comment_updated_at": null, "project": 10, "updated_by": null, "file_upload": null, "comment_authors": []}, "result": [{"value": {"text": ["libell\u00e9 vide inclassable"]}, "id": "I3t1xUnn25", "from_name": "Remarques", "to_name": "text", "type": "textarea", "origin": "manual"}], "was_cancelled": false, "ground_truth": false, "created_at": "2024-01-31T14:38:41.500624Z", "updated_at": "2024-01-31T14:38:41.500657Z", "draft_created_at": "2024-01-31T14:38:14.982173Z", "lead_time": 40.569, "import_id": null, "last_action": null, "project": 10, "updated_by": 4, "parent_prediction": null, "parent_annotation": null, "last_created_by": null}