{"id": 817, "created_username": " sandrine.ratron@insee.fr, 7", "created_ago": "0\u00a0minutes", "completed_by": {"id": 7, "first_name": "", "last_name": "", "email": "sandrine.ratron@insee.fr"}, "task": {"id": 919, "data": {"liasse_numero": "J00044391274", "id": 2212201, "niveau_auto_id": 2.0, "evenement_type": "01M", "cj": "6540", "domas": "", "ssdom": "", "liasse_type": "G", "activ_pr_lib": "la construction, l'acquisition, l'am\u00e9nagement, la mise en valeur, l'administration, l'exploitation\npar bail, location ou autrement dit de tous les immeubles et terrains, quel que soit leur mode\nd'acquisition (achat, apport ou construction) ou de financement (emprunt, cr\u00e9dit-bail),\nl'ali\u00e9nation occasionnelle des biens lui appartenant, pourvu que ce soit dans le cadre de la\ngestion patrimoniale et civile de l'objet social, et plus g\u00e9n\u00e9ralement toutes op\u00e9rations\nmobili\u00e8res, immobili\u00e8res et financi\u00e8res se rattachant directement ou indirectement \u00e0 l'objet\nsocial, pourvu qu'elles ne modifient en rien le caract\u00e8re civil de la soci\u00e9t\u00e9.", "activ_pr_lib_et": "la construction, l'acquisition, l'am\u00e9nagement, l'administration, l'exploitation par bail, location de tous les immeubles et terrains", "activ_nat_et": "", "activ_surf_et": "", "code_retour_apet": "CCF", "libelle_activite_apet": "la construction, l'acquisition, l'am\u00e9nagement, l'administration, l'exploitation par bail, location de tous les immeubles et terrains", "nature_activites_apet": "", "surface_apet": "", "date_modification": "2023-11-28 16:58:06.290803+00:00", "mode_calcul_ape": "AUTO", "apet_finale": "6820B", "activ_nat_et_intitule": ""}, "meta": {}, "created_at": "2024-01-29T10:16:09.324540Z", "updated_at": "2024-01-29T10:16:09.324584Z", "is_labeled": false, "overlap": 1, "inner_id": 619, "total_annotations": 0, "cancelled_annotations": 1, "total_predictions": 0, "comment_count": 0, "unresolved_comment_count": 0, "last_comment_updated_at": null, "project": 10, "updated_by": null, "file_upload": null, "comment_authors": []}, "result": [], "was_cancelled": true, "ground_truth": false, "created_at": "2024-02-01T09:48:00.016968Z", "updated_at": "2024-02-01T09:48:00.017011Z", "draft_created_at": null, "lead_time": 5.478, "import_id": null, "last_action": null, "project": 10, "updated_by": 7, "parent_prediction": null, "parent_annotation": null, "last_created_by": null}