{"id": 860, "created_username": " sandrine.ratron@insee.fr, 7", "created_ago": "0\u00a0minutes", "completed_by": {"id": 7, "first_name": "", "last_name": "", "email": "sandrine.ratron@insee.fr"}, "task": {"id": 947, "data": {"liasse_numero": "J00046145116", "id": 2299059, "niveau_auto_id": 2.0, "evenement_type": "01P", "cj": "", "domas": "", "ssdom": "", "liasse_type": "X", "activ_pr_lib": "Diagnostic et accompagnement d'enfants et d'adultes porteurs d'handicap dans tous les environnements de la personne ( famille, \u00e9cole, cr\u00e8che, entreprise... ).  - Accompagnement au bien-\u00eatre en individuel ou en collectif.", "activ_pr_lib_et": "Diagnostic et accompagnement d'enfants et d'adultes porteurs d'handicap dans tous les environnements de la personne ( famille, \u00e9cole, cr\u00e8che", "activ_nat_et": "", "activ_surf_et": "", "code_retour_apet": "CCF", "libelle_activite_apet": "Diagnostic et accompagnement d'enfants et d'adultes porteurs d'handicap dans tous les environnements de la personne ( famille, \u00e9cole, cr\u00e8che", "nature_activites_apet": "", "surface_apet": "", "date_modification": "2023-12-08 16:30:37.631633+00:00", "mode_calcul_ape": "FASTTEXT", "apet_finale": "8891B", "activ_nat_et_intitule": ""}, "meta": {}, "created_at": "2024-01-29T10:16:10.454534Z", "updated_at": "2024-01-29T10:16:10.454597Z", "is_labeled": false, "overlap": 1, "inner_id": 647, "total_annotations": 0, "cancelled_annotations": 1, "total_predictions": 0, "comment_count": 0, "unresolved_comment_count": 0, "last_comment_updated_at": null, "project": 10, "updated_by": null, "file_upload": null, "comment_authors": []}, "result": [], "was_cancelled": true, "ground_truth": false, "created_at": "2024-02-01T10:04:18.783708Z", "updated_at": "2024-02-01T10:04:18.783793Z", "draft_created_at": null, "lead_time": 9.793, "import_id": null, "last_action": null, "project": 10, "updated_by": 7, "parent_prediction": null, "parent_annotation": null, "last_created_by": null}